

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 276.09

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 276.09

TAXA ADM Calulado: 246.63 / TAXA ADM Retornado: 29.58 
Valor Bruto Calulado: 493.14 / Valor Bruto Response: 276.09 | FALHOU
